有冇D實用既管理技巧？

最近升左做管理層
係做Sales既
團隊裡面有十個人左右
以80 90 後為主

以我既概念：隻狗鐘意食咩就比咩佢食，之後隻狗要達到你要求先再比佢食，同埋做人要有條介線話比佢聽，邊個接觸你既底線都係死路一條

想問各位巴打絲打有咩實用既管理技巧可以分享下？

而定狗都做到管理層

其實對D下屬係狗有咩問題？
最緊要比佢感覺到你對佢係人當佢係兄弟、朋友咪得囉

你一對D下屬產生感情果陣，佢地一爆D咩獲或者當佢地冇曬生產力果陣就好難忍心搵佢地開刀，到時最尾只會搞死自己。

有

加人工

夠唔夠實用？

加人工都算管理技巧既一種⋯
但係有咩唔掂淨係加人工咁樣好低層次

即係一同條女嘈交要哄返佢果陣就送名牌袋，旅行之類咁

一啖砂糖一啖屎
得閒問佢書/狀態 等佢幾時都ready 好

lm

咩書既狀態？
不過我覺得同佢地博FD博熟好重要，有D咩事哄佢地講野都易D,同埋到某D情況人情牌都好緊要

咁有機心 衷心祝你家道中落
做著你下屬真係慘過食屎
你話你同佢地保持應有距離都話
原來你同下屬扮fd心入面當佢地係狗
希望你啲下屬快啲逃離你嘅魔掌

做人做事不嬲講方法都手段最緊要結果係Work
何須比D無謂既道德包袱束縛住？

呢個係華人最失敗既原因
你咁諗野同D左膠有咩分別？

你覺得work咪咁做囉
又要問答咗你又唔信
以為自己有條team好撚威威咩
好聽啲咪管理層 難聽啲你都係上面隻狗嚟架

其實樓主講果樣野無錯
只係用錯比喻
用狗比喻做下屬就真係唔太好
你當佢地係兵反而好少少
睇下多d古代兵法書應該有所啟發

唔係⼀句華人社會嘅失敗就可以合理化你做嘅野
就算係華人比你更雙面人嘅人大有人在
就算外國人亦有人會開宗明義講明上司下屬嘅關係
我之前有個外國嘅上司就係咁同下屬講
佢唔會當我地係朋友
叫我地唔好幻想咁多
所以根本就唔可以一概而論

如果你陣係講結果做野
覺得道德只係包袱
其實你可以投身倫敦金 傳銷
呃啲老人家、弱智人士錢

一個人生存意義係咪只有出賣自己人格
搵最多嘅錢就係成功呢?
呢個要你自己去定義
如果你都係覺得搵到錢就夠嘅話
希望你啲下屬早走早著

人係膚淺所以大部份既人都係
用錢黎衡量一個人既成就 呢個係事實
你唔認同我可以覺得我價值觀差
而我都可以覺得大家價值觀不設實際

呢個世界我不嬲都認為無分對錯，只有贏同埋輸
同世界都知香港政府起大白象工程係唔岩架啦
最後你地可以做到D咩？
咪又係比佢起

成日話建制係狗,人地比你屌幾句 搵幾年錢就可以舒服幾世？對比返大部份香港人重要為衣食「住」行而煩惱，有時大家有冇諗過邊個似狗多D

所以對錯重要？

你道行深、演技好咪得囉, 不過你估你"博FD博熟"人地on9睇唔出咩?
唔好玩啦, 90後都可能會中招, 80後做左10幾年野會睇唔出你係扮 frd ?

我無話過你價值觀唔啱
我話你可以自己定義自己嘅人生
你覺得錢係大晒嘅話偷呃拐騙都無問題
不過你要承受返自己選擇嘅結果
我只係希望呢個世界仲可以搵錢之餘
保留返自己嘅道德姐
你為自己諗 向錢看係無錯
我只係覺得”富有”只係人生其中一個aspect
如果你因為佢而放棄其他野 例如同其他人嘅友誼
未必可以完全享受人生嘅多樣性
不過你嘅人生就你自己選擇啦
同埋都係鄧你下屬慘姐

咁就管理
我覺得最緊要令你啲信服你，否則就算你嘅要求好合理，佢地都唔會聽你支笛

咁我又唔會刻意咁博 最緊要投其所好
講下自己講下佢講下笑咁

咁對班細
點樣可以令佢地歸心

尤其是係做sales
跑到數就係大爺 做到野 大把team可以轉

有咩高見？賜教下